其實啲keep fit班背後係咪呃人?

我見呢排好撚多人自稱教練幫人keep fit 最撚奇怪係佢地fb打啲野好似做保險咁 講乜鳩份工幫到人 又好有動力呀理想呀咁 全部好似俾邪教洗撚晒腦咁 一睇就覺得係有問題呃鳩人 但又睇唔出佢地點呃人 只係成日出po叫人join佢地做運動 好似好正面咁 不過間唔中都會睇到佢地飲康寶萊 唔知關唔關事?

仲有佢地啲所謂教練真係得啖笑 淨係識鳩嗡啲小學生都識嘅營養知識 身材又冇 仲話教人

好似呢條mk妹咁 瘦撚到仆街就以為自己好
fit 一睇就知係呃人嘅臭雞

仲有呢啲假撚到仆街嘅比較圖 一個月就減咁撚多? 如果係真嘅話 我想講減得咁撚快好撚傷身 咁我洗撚你教呀? 我自己節食都得啦仆街

唔知大家身邊有冇呢啲仆街教練呢? 其實我中學同學就係 仲要帶埋佢陷家去 真係痴撚線 日日出撚埋啲正能量po 講黎講去都係話好慶幸自己脫離左一般打工仔生活 而家搵到自己嘅目標呀個啲 又成日po自己啲比較圖 我心諗你係fit左 但完全唔撚係教練囉屌 咪撚害鳩人啦仆街

一睇就知康寶萊代餐
一個月減到真係唔出奇 因為佢哋控制卡路里控制得好低
不過會流失埋肌肉

一睇就知垃圾康寶來
乜撚減肥教練

咪遮樣 想睇mk妹

康寶萊啲糖份好高 營養又比其他牌子低
唔明點解要買

之前見個同學入咗康寶萊，我同佢講呢啲野上iherb買平好多
佢唔理我

其實咪又係蛋白粉
出街買仲撚平

第二張改圖
個肚無啦啦一條直線

iherb 打手

完全一樣睇法
叫都叫唔住 就知啲人肥係有原因
美其名叫咩fitclub咪又係水鳩你

Herbalife康寶萊老是常出現?

倪x㬢

全部都係呃人

有個frd入左康寶萊癲左，日日ig post 話食肉破壞環境又會變肥仲話老左會有好多長期病

你自己飲d營養粉當正餐咪仲有問題仲多病

佢地打大一段野 會加好多emoji 好撚柒 仲有成日慶功 真係同保險狗拎獎差唔多